<resources>
    <string name="app_name">Coronablinkern</string>

    <string name="all_next">Nästa</string>
    <string name="all_cancel">Avbryt</string>
    <string name="all_thl_image_description">Institutet för hälsa och välfärd</string>
    <string name="all_today">idag</string>
    <string name="all_yesterday">igår</string>
    <string name="all_date_and_time">%1$s kl %2$s</string>
    <string name="all_app_additional_info">Se mer information om Coronablinkern</string>
    <string name="all_system_enable">Koppla på</string>
    <string name="all_ok">OK</string>
    <string name="all_allow">Tillåt</string>
    <string name="all_deny">Neka</string>
    <string name="all_close">Stäng</string>
    <string name="all_continue">Fortsätt</string>

    <string name="diagnosis_title">Meddela din smitta</string>
    <string name="diagnosis_body1">För att meddela om din smitta behöver du en startkod. Du får startkoden från en yrkesperson inom hälso- och sjukvården eller per textmeddelande från THL, om du i ett coronavirustest i Finland har konstateras vara smittad.</string>
    <string name="diagnosis_body2">Ange startkoden i den telefon som du vanligtvis har med dig. Coronablinkern meddelar om eventuell exponering till de användare av applikationen som har varit i din närhet under perioden som du sannolikt har varit smittsam. Det är inte möjligt att identifiera dig med hjälp av startkoden.</string>
    <string name="diagnosis_page_title">Meddela om din smitta</string>
    <string name="diagnosis_code_entry">Meddela om smitta</string>
    <string name="diagnosis_en_disabled">Exponeringsmeddelandena måste vara påkopplade för att du ska kunna meddela att du har blivit smittad. Koppla på exponeringsmeddelandena i Coronablinkerns hemvy.</string>

    <string name="diagnosis_locked_title">Du har redan meddelat om din smitta</string>
    <string name="diagnosis_locked_body1">De uppgifter du angett bidrar till att bekämpa coronavirusepidemin. Coronablinkern samlar inte längre information om närliggande telefoner. Krya på dig!</string>
    <string name="diagnosis_locked_image_description">Låst</string>

    <string name="diagnosis_instructions_1">För att meddela smittan behöver du en startkod. Det är inte möjligt att identifiera dig med hjälp av startkoden.</string>

    <string name="code_entry_title">Ange din startkod</string>
    <string name="code_entry_submit">Skicka</string>
    <string name="code_entry_invalid">Startkoden är felaktig eller har gått ut. Kontrollera att du har angett koden korrekt.</string>
    <string name="code_entry_submit_failed">Det gick inte att meddela om din smitta eftersom servern inte kunde nås. Försök igen om ett ögonblick.</string>
    <string name="code_entry_en_disabled">Exponeringsmeddelandena måste vara påkopplade för att du ska kunna meddela att du har blivit smittad. Gå tillbaka till hemsidan där du kan koppla på dem.</string>
    <string name="code_entry_info">Det är inte möjligt att identifiera dig med hjälp av startkoden.</string>

    <string name="diagnosis_complete_title">Tack för ditt meddelande</string>
    <string name="diagnosis_complete_body">De uppgifter du angett bidrar till att bekämpa coronavirusepidemin. Appen är nu låst. Coronablinkern samlar inte längre information om närliggande telefoner. Krya på dig!</string>
    <string name="diagnosis_complete_continue">OK</string>

    <string name="home_title">Hem</string>
    <string name="home_exposure_label">Eventuell exponering</string>
    <string name="home_no_exposure_label">Ingen exponering har upptäckts</string>
    <string name="home_pending_check_label">Kontrollen av eventuella exponeringar har inte lyckats på över 24 timmar. Appen försöker utföra kontrollen igen senare. Du kan själv starta kontrollen nu.</string>
    <string name="home_exposure_sub_label">Du kan ha exponerats för viruset</string>
    <string name="home_no_exposure_sub_label">Du har inte varit i närheten av en person som meddelat om smitta</string>
    <string name="home_exposure_instructions">Se anvisningar</string>
    <string name="home_exposure_check">Kontrollera nu</string>

    <string name="home_symptom_label">Misstänker du smitta?</string>
    <string name="home_prevention_label">Skydda dig mot smitta</string>
    <string name="home_prevention_url">https://thl.fi/sv/web/infektionssjukdomar-och-vaccinationer/aktuellt/aktuellt-om-coronaviruset-covid-19/smitta-och-skydd-coronaviruset</string>
    <string name="home_statistics_label">Coronaläget i Finland</string>
    <string name="home_statistics_url">https://thl.fi/sv/web/infektionssjukdomar-och-vaccinationer/aktuellt/aktuellt-om-coronaviruset-covid-19/lagesoversikt-om-coronaviruset</string>
    <string name="home_thl_url">https://thl.fi/sv/web/thlfi-sv</string>

    <string name="home_status_system_enabled">Coronablinkern är påkopplad</string>
    <string name="home_status_system_disabled">Coronablinkern är bortkopplad</string>
    <string name="home_status_system_locked">Coronablinkern är låst</string>

    <string name="home_symptom_sub_label">Gör en symtombedömning</string>
    <string name="home_app_guide">Om Coronablinkern</string>

    <string name="home_status_disabled_explained">Koppla på exponeringsmeddelandena på nytt.</string>
    <string name="home_status_enabled_explained">Appen fungerar även om du stänger den.</string>
    <string name="home_status_locked_explained">Tack för att du meddelade om din smitta. Coronablinkern samlar inte längre information om närliggande telefoner. Krya på dig!</string>

    <string name="symptoms_title">Bedömning av coronasymtom</string>
    <string name="symptoms_info">Gör en bedömning av dina symtom i Omaolo, om du misstänker att du smittats av coronaviruset. Du får anvisningar på basen av dina svar. Det tar cirka 5–10 minuter att fylla i bedömningen.</string>
    <string name="symptoms_link_title">Gör en bedömning av dina symtom i tjänsten Omaolo</string>
    <string name="symptoms_link">https://www.omaolo.fi/palvelut/oirearviot/649?lang=sv</string>
    <string name="symptoms_link_name">omaolo.fi</string>

    <string name="settings_title">Inställningar</string>
    <string name="settings_about_subtitle">Info om appen</string>
    <string name="settings_status_item">Exponerings\u00ADmeddelandena</string>
    <string name="settings_status_on">I bruk</string>
    <string name="settings_status_off">Ur bruk</string>
    <string name="settings_status_locked">Låst</string>
    <string name="settings_tos_item">Användningsvillkor</string>
    <string name="settings_guide_item">Så fungerar Coronablinkern</string>
    <string name="settings_faq_item">Vanliga frågor</string>
    <string name="settings_faq_link_url">https://koronavilkku.fi/sv/vanliga-fragor/</string>
    <string name="settings_faq_link_name">koronavilkku.fi</string>

    <string name="settings_privacy_item">Datasekretess</string>
    <string name="settings_privacy_link_url">https://koronavilkku.fi/sv/dataskydd/</string>
    <string name="settings_version">%1$s %2$s</string>
    <string name="settings_privacy_link_name">koronavilkku.fi</string>
    <string name="settings_terms_link_name">koronavilkku.fi</string>
    <string name="settings_language_item">Byt appens språk</string>
    <string name="settings_open_source_notices">Licenser för öppen källkod</string>

    <string name="terms_url">https://koronavilkku.fi/sv/anvandningsvillkor/</string>

    <string name="exposure_detail_title">Eventuell exponering</string>

    <string name="exposure_detail_message">Du har under de senaste 10 dygnen varit i närheten av en person som meddelat om sin coronasmitta via applikationen.</string>

    <string name="exposure_detail_contact_title">Kontakta hälsovården</string>
    <string name="exposure_detail_contact_subtitle">Information om en eventuell exponering förmedlas till hälsovården endast om du själv tar kontakt.</string>
    <string name="exposure_detail_contact_start">Ta kontakt</string>

    <string name="exposure_detail_title_none">Ingen exponering har upptäckts</string>

    <string name="exposure_detail_message_none">Coronablinkern har inte observerat någon exponering för coronaviruset under de senaste 10 dagarna.</string>
    <string name="exposure_detail_disclaimer_none">Appen kan emellertid inte identifiera alla eventuella exponeringar.</string>
    <string name="exposure_detail_last_check">Senast granskad %s</string>
    <string name="exposure_detail_no_last_check">Ingen kontroll ännu</string>

    <string name="exposure_detail_notifications_title">Visa exponerings\u00ADmeddelandena</string>

    <string name="exposure_detail_instructions_title">Gör så här</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_subtitle">Följ dessa anvisningar i 10 dagar:</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_1">Var uppmärksam på hur du mår. Om du har ens ett av symtomen som passar in på coronavirusinfektion, ta så snabbt som möjligt kontakt med hälsovården i din kommun för att bli testad. Symtom som kan tyda på coronavirusinfektion är förändringar i lukt- eller smaksinnet, andningssvårigheter, hosta, halsont, snuva, feber, huvudvärk, muskelvärk samt diarré eller magont utan annan uppenbar orsak.</string>
    <string name="exposure_detail_contact_instructions_1">Om du har symtom ska du söka dig till testning</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_2">Undvik att träffa andra människor.</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_3">Var noggrann med din handhygien.</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_4">Undvik offentliga platser och kollektivtrafik. Om du är tvungen att vistas på offentliga platser ska du hålla ett avstånd på minst två meter till andra människor. Om du inte kan hålla ett tillräckligt långt avstånd, använd ansiktsmask.</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_5">Låt en annan person handla mat och sköta andra ärenden utanför hemmet, om möjligt.</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_6">Om du hostar eller nyser ska du skydda din mun och näsa med en engångsnäsduk. Kasta den använda näsduken i soporna och tvätta dina händer med tvål och vatten eller använd handdesinfektionsmedel. Om du inte har en näsduk till hands, hosta eller nys i armvecket.</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_7">Arbeta på distans, om möjligt.</string>
    <string name="exposure_detail_instructions_8">Om du inte befinner dig i Finland ska du följa de lokala myndigheternas anvisningar.</string>

    <string name="notification_list_title">Exponerings\u00ADmeddelandena</string>
    <string name="notification_list_disclaimer">Bedömningen om exponeringen bygger på den information om möten som Coronablinkern har samlat in under de senaste 10 dygnen. Coronablinkern ger ingen exakt bedömning av hur stor smittorisken är.</string>

    <string name="notification_item_title">Meddelande om eventuell exponering %s</string>
    <string name="notification_item_count_label">Eventuella exponeringar</string>
    <string name="notification_item_time_range_label">Tids\u00ADperiod</string>

    <string name="guide_title">Om Coronablinkern</string>
    <string name="guide_p1_text">Coronablinkern är en applikation (app) som Institutet för hälsa och välfärd ansvarar för. Appen analyserar om du eventuellt har blivit utsatt för coronaviruset. Om du har konstaterats ha en coronavirusinfektion, kan du meddela om det här anonymt via appen. Appen skyddar effektivt din identitet.</string>

    <string name="guide_code_title">Varje telefon får en slumpmässig identifikationskod</string>
    <string name="guide_code_text">Appen lottar ut en identifikationskod till varje telefon. Koden är slumpmässig och byts ut flera gånger per timme så att din identitet inte kan avslöjas. Identifikationskoden innehåller inga uppgifter om dig eller din telefon.</string>

    <string name="guide_exchange_title">Telefonerna skickar identifikationskoder åt varandra</string>
    <string name="guide_exchange_text">När du är nära en annan person som använder Coronablinkern delar era telefoner ut sina identifikationskoder till varandra via Bluetooth. På det här sättet kan appen följa med telefoner som bärs av andra personer. Appen lagrar inte användarnas identitet eller plats.</string>

    <string name="guide_infection_title">Om du konstateras ha coronavirusinfektion</string>
    <string name="guide_infection_text">Om du konstaterats ha en coronavirusinfektion med ett coronavirustest, får du en startkod från hälsovården. Med hjälp av koden kan du, om du vill, meddela via appen om att du har fått smittan. Om du delar informationen, skickar appen identifikationskoder från din telefon till servern. Inga person- eller platsuppgifter skickas tillsammans med identifikationskoderna, så du förblir anonym.</string>

    <string name="guide_check_title">Appen jämför användarnas koder</string>
    <string name="guide_check_text">Coronablinkern laddar flera gånger per dag ner en förteckning över koder som skickats från smittade personers telefoner med samma app. Coronablinkern jämför dessa med de koder som din telefon har samlat in från andra användare. På det här sättet kan appen avgöra om du har varit i närheten av en person som har coronavirusinfektion.</string>

    <string name="guide_notification_title">Du får ett meddelande om eventuell virusexponering</string>
    <string name="guide_notification_text">Om koderna som din telefon samlat in motsvarar koderna som samlats in från personer som bär på smitta får du ett meddelande om eventuell exponering. I det här fallet kan du meddela dina kontaktuppgifter till hälsovården som ger dig närmare anvisningar.\n\nOm du misstänker att du smittats med coronaviruset kan du när som helst göra en symtombedömning i tjänsten Omaolo.</string>

    <string name="guide_privacy_title">Såhär skyddas din identitet</string>
    <string name="guide_privacy_body">Din identitet skyddas på följande sätt:</string>
    <string name="guide_privacy_item1">Informationen om möten som appen samlar in lagras endast på din telefon. De lagrade uppgifterna avlägsnas från din telefon senast efter 21 dagar eller om du avlägsnar appen från din telefon.</string>
    <string name="guide_privacy_item2">Din identitet hålls hemlig med hjälp av slumpmässiga identifikationskoder.</string>
    <string name="guide_privacy_item3">Appen kan inte lagra var du har befunnit dig med din telefon.</string>

    <string name="guide_button_back">Tillbaka</string>

    <string name="disable_title">COVID-19-exponerings\u00ADmeddelandena är påkopplade</string>
    <string name="disable_subtitle">Måste du koppla bort exponerings\u00ADmeddelandena?</string>
    <string name="disable_body">I vissa situationer kan det vara nödvändigt att tillfälligt koppla bort exponeringsmeddelanden. Det här kan vara nödvändigt till exempel om du jobbar inom hälso- och sjukvården och inte vill använda appen på din arbetsplats.\n\nOm du kopplar bort exponeringsmeddelandena fungerar inte appen.</string>
    <string name="disable_note">För att trygga din egen och dina närståendes hälsa rekommenderas du att inte koppla bort exponeringsmeddelandena om det inte är absolut nödvändigt. Du kommer väl ihåg att koppla på dem genast då det är möjligt?</string>
    <string name="disable_turn_off_note">Koppla bort COVID-19-exponerings\u00ADmeddelandena</string>
    <string name="disable_button_turn_off">Koppla bort</string>

    <string name="disable_confirm_title">Är du säker på att du vill koppla bort COVID-19-exponerings\u00ADmeddelandena?</string>
    <string name="disable_confirm_message">Om du kopplar bort exponeringsmeddelandena kan inte Coronablinkern meddela dig om eventuell exponering för coronaviruset.</string>

    <string name="enable_title">Exponerings\u00ADmeddelandena för COVID-19 är bortkopplade</string>

    <string name="enable_body">Eftersom exponeringsmeddelandena är bortkopplade följer Coronablinkern inte med telefoner i din närhet.</string>
    <string name="enable_alert">För att trygga din egen och dina närståendes hälsa rekommenderas att du kopplar på exponeringsmeddelandena så fort det är möjligt.</string>
    <string name="enable_note">Koppla på COVID-19-exponerings\u00ADmeddelandena</string>

    <string name="enable_err_title">Det gick inte att aktivera exponerings\u00ADmeddelanden</string>
    <string name="enable_err_hms_location_permission">För att aktivera exponeringsmeddelanden på din Huawei-enhet behöver HMS Core tillstånd för att använda enhetens platsinformation. Du kan tillåt det i enhetens inställningar.</string>
    <string name="enable_err_hms_update_required">Du måste ladda ner den senaste versionen av Huawei HMS Core från App Gallery för att aktivera exponeringsmeddelanden.</string>
    <string name="enable_err_missing_capability">Din enhet stöds inte</string>
    <string name="enable_err_api_not_supported">Tyvärr är exponeringsmeddelanden från Google Play-tjänster inte tillgängliga för din enhet.\n\n%s</string>
    <string name="enable_err_not_owner">Du är inloggad på enheten med en användarprofil som inte är enhetens ägarprofil. Coronablinkern fungerar bara med enhetens ägarprofil.\n\nFör att ändra profil, svep med två fingrar från toppen av startskärmen. Tryck sedan på knappen Byt användare.</string>
    <string name="enable_err_api_connection_device">Fel: Din enhet stöds inte.</string>
    <string name="enable_err_api_connection_unauthorized">Fel: Appen kan inte aktivera exponeringsmeddelanden.</string>
    <string name="enable_err_api_connection_generic">Fel: %d</string>
    <string name="enable_err_generic">Okänt fel</string>
    <string name="enable_error_api_code">Ett oväntat fel uppstod, felkod: %1$d (%2$d)</string>
    <string name="enable_err_dismiss">Stäng</string>
    <string name="enable_err_hms_update">Uppdatera nu</string>

    <string name="onboarding_done">Klar att användas!</string>

    <string name="intro_header_title">Tack för att du laddade ner Coronablinkern</string>
    <string name="intro_header_body">Coronablinkern är en applikation (app) som Institutet för hälsa och välfärd ansvarar för. Med appen strävar man till att förebygga spridningen av coronaviruset. Appen skyddar effektivt din identitet.</string>

    <string name="concept_header_title">Så här fungerar appen</string>
    <string name="concept_header_body">Coronablinkern följer med de telefoner i din närhet, på vilka appen är installerad. Om en person som du tidigare mött meddelar om coronavirusinfektion via Coronablinkern får du ett meddelande om att du blivit utsatt (exponerad) för smitta. Om du med ett coronavirustest konstateras ha fått smittan, kan du meddela om det här anonymt med appen.</string>

    <string name="accept_terms_header_title">Din identitet är skyddad</string>
    <string name="accept_terms_header_body">Coronablinkern skyddar dina personuppgifter och din identitet på flera sätt.</string>
    <string name="accept_terms_personal_title">Personuppgifter</string>
    <string name="accept_terms_personal_text">Coronablinkern lagrar inte ditt namn, ditt födelsedatum eller dina kontaktuppgifter. Den kan inte avslöja din identitet eller identiteten på personer du möter.\n\nAppen samlar inte in platsuppgifter.</string>
    <string name="accept_terms_usage_title">Användningsuppgifter som gäller appen</string>
    <string name="accept_terms_usage_text">Appen meddelar till en server att den är påkopplad. Om du kontaktar hälsovården via appen, förmedlar den dessutom information om att du eventuellt blivit utsatt för viruset.\n\nAll datatrafik mellan Coronablinkern och servern är krypterad.\n\nInformationen lagras anonymt på en server som är belägen i Finland. Servern underhålls av myndigheter inom den offentliga förvaltningen. Uppgifterna raderas då de inte längre behövs. Uppgifterna raderas senast 31.3.2021.</string>
    <string name="accept_terms_voluntary_title">Appen är inte obligatorisk</string>
    <string name="accept_terms_voluntary_text">Det är frivilligt att använda Coronablinkern. Du kan när som helst sluta använda appen genom att avlägsna den från din telefon.</string>

    <string name="accept_terms_tos_text">Jag har läst och godkänner användningsvillkoren för tjänsten.</string>
    <string name="accept_terms_tos_link_text">Läs användningsvillkoren</string>
    <string name="accept_terms_activation_text">Jag börjar frivilligt använda appen.</string>
    <string name="accept_terms_button_enable">Börja använda</string>
    <string name="accept_terms_scroll">Scrolla ner</string>

    <string name="en_blocked_title">Exponerings\u00ADmeddelandena är bortkopplade</string>
    <string name="en_blocked_body">Coronablinkern fungerar inte om exponeringsmeddelandena är bortkopplade i telefonens Inställningar. För att koppla på exponeringsmeddelandena, välj Koppla på.</string>
    <string name="en_blocked_location">I en del Android-telefoner måste man ta i bruk platsuppgifterna för att koppla på exponeringsmeddelandena. Coronablinkern lagrar inte platsuppgifterna.</string>
    <string name="en_blocked_button_label">Koppla på</string>

    <string name="municipality_list_title">Välj kommun</string>
    <string name="municipality_search_hint">Sök</string>
    <string name="municipality_no_results">Inga kommuner som börjar med söktexten hittades</string>

    <string name="contact_evaluation_title">Gör en bedömning av dina symtom i Omaolo</string>
    <string name="contact_evaluation_body">Vi rekommenderar att du kontaktar hälsovården genom att göra en symtombedömning eftersom det underlättar hälso- och sjukvårdens arbete och är lätt för dig att göra på nätet. Det tar cirka 5–10 minuter att göra en symtombedömning.</string>
    <string name="contact_evaluation_start">Börja</string>
    <string name="contact_evaluation_footer">Om du är under 15 år, be din vårdnadshavare sköta dina ärenden i Omaolo för dig.</string>
    <string name="contact_evaluation_other_title">Övriga kontaktmetoder</string>
    <string name="contact_evaluation_other_sub_title">Alternativt kan du kontakta hälsovården i din kommun på annat sätt:</string>
    <string name="card_contact_request_title">Skicka kontaktbegäran</string>
    <string name="card_contact_request_link_name">Endast för symtomfria personer (som fyllt 15 år)</string>
    <string name="info_icon">Info</string>

    <string name="pre_web_contact_title_evaluation">Symtom\u00ADbedömning i Omaolo</string>
    <string name="pre_web_contact_title_no_evaluation">Lämna en kontaktförfrågan till hälsovården</string>
    <string name="pre_web_contact_body_evaluation">Du kan göra symtombedömningen på nedanstående språk. Välj språk. Efter detta hänvisas du till nättjänsten Omaolo.fi. Det tar cirka 5–10 minuter att göra en symtombedömning.</string>
    <string name="pre_web_contact_body_no_evaluation">Om du är symtomfri, kan du skicka ett meddelande via nättjänsten Omaolo.fi att du vill bli kontaktad. Välj kontaktspråk. Efter det här hänvisas du till nättjänsten Omaolo.fi.</string>
    <string name="pre_web_contact_title">Välj kontaktspråk</string>

    <string name="omaolo_link_failed_title">Omaolo kan inte öppnas</string>
    <string name="omaolo_link_failed_message">Coronablinkern kan inte öppna Omaolo-tjänsten eftersom din telefon inte har någon webbläsare eller webbläsaren är blockerad. Kontakta hälsovården per telefon.</string>

    <string name="municipality_load_failed">Det gick inte att ladda kommunuppgifterna. Kontrollera din nätverksanslutning och försök på nytt.</string>
    <string name="municipality_retry_load">Försök på nytt</string>

    <string name="select_language_title">Byt appens språk</string>
    <string name="select_language_item_system_default">Använd enhetens språk</string>
    <string name="select_language_item_selected_description">Vald</string>

    <string name="open_link_failed_title">Webbsidan kan inte öppnas</string>
    <string name="open_link_failed_message">Webbsidan kan inte öppnas eftersom din telefon inte har någon webbläsare eller för att webbläsaren är blockerad.</string>

    <string name="power_rationale_title">Vill du att Coronablinkern alltid körs i bakgrunden?</string>
    <string name="power_rationale_message">Detta gör det möjligt för Coronablinkern att kontrollera eventuell exponering för coronavirus även när appen är avstängd. Detta kräver att batterioptimering är inaktiverad för appen.\n\nEffekten på telefonens batteritid är obetydlig.</string>

    <string name="power_deny_confirm_title">Du förbjöd att Coronablinkern körs i bakgrunden</string>
    <string name="power_deny_confirm_message">Om du inte tillåter att Coronablinkern körs i bakgrunden rekommenderar vi att du öppnar appen minst en gång om dagen.\n\nDu kan ändra ditt val när som helst i din telefons inställningar.</string>
    <string name="power_allow_retry">Tillåt</string>

    <string name="exposure_check_error_title">Det gick inte att ladda exponeringsdata</string>
    <string name="exposure_check_error_message">Exponeringsdata kunde inte laddas. Kontrollera din nätverksanslutning och försök på nytt.</string>

    <string name="share_consent_eu">För användare av Coronablinkern och andra europeiska corona-applikationer.</string>
    <string name="share_consent_finland">Endast för användare av Coronablinkern.</string>
    <string name="share_consent_header">Vem vill du meddela din smitta till?</string>
    <string name="share_consent_code_saved">Coronablinkern fick din startkod från textmeddelandet.</string>

    <string name="travel_disclosure_header">Har du rest utomlands under de senaste 14 dygnen?</string>
    <string name="travel_disclosure_no">Nej.</string>
    <string name="travel_disclosure_yes">Ja.</string>

    <string name="country_list_title">Var har du rest?</string>
    <string name="country_selection_body">I vilka länder har du rest under de senaste 14 dygnen? Om landet dit du rest inte finns med på listan eller om du inte vill berätta det, välj Annat.</string>
    <string name="country_selection_other">Annat</string>

    <string name="summary_consent_header">Bekräfta och sänd</string>
    <string name="summary_consent_continue">Ange din startkod</string>
    <string name="summary_consent_body_eu">Information om din smitta meddelas anonymt till de som använder Coronablinkern och andra europeiska corona-applikationer.</string>
    <string name="summary_consent_body_finland">Informationen om din smitta förmedlas anonymt till de som använder Coronablinkern.</string>
    <string name="summary_consent_travel_header">Reseuppgifter</string>
    <string name="summary_consent_travel_body">Du har rest i dessa länder under de senaste 14 dygnen:</string>
    <string name="summary_consent_travel_body_none">Du har inte rest utomlands under de senaste 14 dygnen.</string>
    <string name="summary_consent_accept_header">Samtycke</string>
    <string name="summary_consent_accept_use">Mina mötesuppgifter samt information om min sannolika smittsamhetsperiod får lämnas ut för användning i Coronablinker-applikationen i syfte att bryta smittkedjorna.\n\nJag ger mitt samtycke frivilligt. Mitt samtycke har inte krävts i en kundbetjäningssituation inom hälso- och sjukvården eller i ett myndighetsförfarande.</string>
    <string name="summary_consent_accept_share">Mina mötesuppgifter, ovan valda reseuppgifter och information om min sannolika smittsamhetsperiod får lämnas ut för användning av corona-applikationer i EU- och EES-länderna samt Schweiz och Storbritannien i syfte att bryta smittkedjorna.</string>
    <string name="summary_consent_no_cancellation">När du sänt uppgifterna kan du inte längre återkalla ditt samtycke.</string>

    <plurals name="exposure_notification_count">
        <item quantity="one">%d meddelande</item>
        <item quantity="other">%d meddelanden</item>
    </plurals>

    <plurals name="all_count">
        <item quantity="one">%d st.</item>
        <item quantity="other">%d st.</item>
    </plurals>
</resources>